我夢想個個義士都咁大隻

你嘅夢想永遠都唔會實現，因為大家人種唔同

你估個個鬼佬都係咁咩

但我地有着無可取替既初心

起碼 操返 幾年先有呢個身形

咁大隻d 人未又係企係度大叫唔好打

下
個個都係喎
你今日出去睇下la

又唔係打 淨係走佬要咁大隻托

左膠

鬼佬本身骨架有優勢 亞洲人做到接近要辛苦好多

利申：喺美國時做gym

黑帶沙包？

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

唔關人種事

係你無咁多錢時間去操野同食蛋白質

俾你the rock 咁大隻，但淆底怪，見到一個肥仔防暴都嚇到走
咁有撚用咩

黑帶沙包話驚打撚死人

練緊

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

呢啲大隻完全唔好抽

我講義士你就同我講gym 場，你不如講sdu 果度大把

有無叔叔

問題作為全球最長工時既奴隸港

放工就算有時間做

做帶氧定重訓好?

仲未計照顧仔女

唔使大隻
蟻多嬲死象
搵夠十萬人敢衝就已經贏

識玩既一定係咁樣hit and run,中左拳都唔知邊個打你

我係呢身材，不過唔高囉
巴打有興趣睇？

我咪係咁樣

po 黎欣賞下

有冇見打MMA咁大胸肌
根本大波好影響揮拳

體能重要過大隻

Flash

鬼鼠拳

如果前線個個the rock咁就好

J死了

重要好多，講真我都有練，但係我練黎for著衫好睇，完全唔打得

呢隻担 做左膠 可以頂好多野
結合成為左膠人鏈,唔知點破

重訓行先

一個人幾廢幾垃圾先用人種掩飾自己既懶惰
你不如話人種問題 黃種人唔可以有民主啦

打爛仔交唔洗大隻

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意
不過對藍絲個陣嚇到下人

藉口多多屎坑波

一日一個鐘gym都冇時間

每個人都可以練到咁大隻，係睇你肯唔肯練同食
唔好賴人種，普遍人嘅努力程度遠遠未去到鬥天賦、種族優劣嘅地步

利伸由2014練到而家

不分化、不譴責、不割蓆、不篤灰
光復香港
時代革命

正

磨牙

人多就係王道(有埋架餐更好)

又係依位巴打
想含

操fit自己先

有事只有自救最可靠

成日話人地鬼仔基因先咁大隻 你肯操點會唔得 你估鬼仔操幾日就咁大隻咩

老實講 , 胸肌大打交會好遲鈍

食藥就免啦

買罐whey protein, 一日飲兩杯 點會唔夠protein阿

你又知樓主張相冇食？

係咩 除衫影張相睇下
佢呢個身型 舉25kg dumbbell press 可以連續60下 想像下佢出一拳可以幾大力

黃種人睪酮濃度係最高
係飲食 社會文化冇追求大隻

樓主你自貼先啦

重訓
利申尖撚

好易睇 , 雖然唔可以 100% 確定 , op果張應該 95% 無食藥

呢張就 99.99999% 有食

hello

agree

鹿晨輝落幾重野你知唔知職業級呀

有咁大隻就唔會淨係走佬啦

連續60下同埋一下幾大力係兩回事
耐力=/=爆發力

搵槍指住你 大隻係咪可以拗斷佢枝槍？

其實各個紀律部隊都差唔多
速龍大隻因爲好多係sdu底
大把市民尤其玩運動都好大件

大隻都唔代表好打

唔打但要捱得打

拳手>大隻佬(重50%另計)>普通人

唔係個個有料做到拳手

鬼佬普遍多骨架大
睪酮較高
飲食習慣多肉d
不過重點係人地嘅健身風氣比我地好，呢個係唔洗質疑嘅
人地真係好多人好細個就會去gym room玩下咁樣
不過我地呢一代嘅後生開始改變 我相信都可以做到人地咁
雖然人地係有先天優勢，但我地有操開都一定會比冇操過嘅人好體能

我既夢想係佢地一齊上我

打架 都未必講大隻既
夠兇殘就得
不過唔夠磅數 係主因

On9 起碼打廢老藍絲有用先 依家連藍絲都唔夠膽打 成撚日有左膠 大愛撚

咁大隻屌閪都好忙。未必仲有時間出

真係有手足咁大隻
利申見過

咁係好舉得唔係好打得

呢類身型抗打能力通常都唔強，你真係當對方企定俾你舉咩

搵個大舊肥佬同呢啲隻抽，肯撚定大舊肥佬贏

唔理好唔好打
反正我覺得佢好好打

我大隻過佢
但其實冇咩用 警棍 槍都一樣檔唔到 最多藍絲唔敢攪你

唔夠膽 但大隻就實夠膽？
好打就會夠膽？

呢d款真係練比人睇
無戰爭力, 可能黑人mk都打得贏佢

你遇到槍定藍屍廢老既機會大d?

如果有一半勇武係咁仲邊有得輸

想講有陣時 你夠膽做好多嘢 佢地會驚返你轉頭

藍絲廢老。
咁所以大隻就會夠膽？

膽量 大隻 打交
三樣唔一定並存 明未？

我返工見到唔少我鬼佬瘦過條柴有啲仲矮

唔好引我打飛機啦, 我要去行街呀, 我要有精神呀

95%冇食點計
歐美類固醇有得網購tim
藥物濫用到好誇張 特別係大學生
唔夠健美選手大隻唔代表冇食
La fitness, gold gym都見過唔少針筒

骨架細表示...

一個人幾廢幾垃圾先會每日困先自己係健身室兩三個鐘

佢意思係
唔落野都可以去到咁樣

唔夠選手大隻唔代表冇食 啱
有冇食 係本人先知
但佢呢隻絕對係naturally obtainable.

做棄士幾大隻都係等比人拉啦

黃種男人睪酮係所有人種最高呀
唔好好似日本仔咁自我閹割

咁我反問你啦
一個人有幾廢先可以日日24小時 都冇時間抽兩個鐘出嚟做運動？

同意，10個畜龍已經嚇到幾百前線"勇武" 雞飛狗走

我濕左

大隻佬通常好錫身

所以就問95%點計

細隻個d人唔錫身 通常無野做就拎打火機燒下自己春袋

打開拳 但唔係呢隻身型

我大隻過佢

去力威 專練上半身

唔會差得去邊 咁多人版你睇

粒lin好大
Btw 靠自己練 咪瀨人種啦

其實我地睪酮先係最高
同埋骨架上我地適合舉重
重心比鬼佬、黑人低
不過飲食習慣同健身風氣不足真係要推
畢竟仲有好多人覺得大隻好核突

係裝備

練咁大隻有咩用 武裝先有用

以古代名將標準黎講，想打得必須有足夠既肥膏係條腰度 呢種身型唔太有用

如果samshum出去做義士你估班popo敢唔敢郁佢

以前連登成日笑鳩人小拳石 現在香港出事就叫人練大隻

唔敢打係因為怕上身
如果係原始人部落班黑警同廢老死9曬

館長退役軍人，又散打冠軍，仲撈過黑社會，人生閱歷己經同大部分香港人唔一樣

唔洗真係好好打

至緊要係震懾到敵軍

你覺得一班blackboc 105磅瘦仔震懾到敵軍

定一班blackboc 160-180磅舉開鐵身型震懾到敵陣

人類天性係怕比自己體型大既動物

大隻有咩用，最緊要係個心，警犬又好大隻咩

實情係練到咁唔洗困兩三個鐘
一個鐘夠做

呢個唔算大隻。係乾身

有冇人聽過歴史係一個循環

過主啦屌你老母

倒三角身型其實係好睇唔好打

原來係咁
因為我自己驗自己睪酮 唔高
可能我細個唔做運動又唔食嘢
依家好好多由50幾kg上到70幾80kg
啱呀 都唔明點解大少少d人就話好核突又唔睇下佢自己咩體型先
同埋大型gym room果班望落冇操過咁嘅pt都係仆街黎
又唔勤力玩好d自己先淨係識幾個幾個圍住人叫人買堂嚇到新手唔敢去玩

舉鐵水平同格鬥水平係兩回事
練格鬥技既人 無人身型會係咁

咁當然呢隻身型點都嚇到下唔識野既人/藍絲，都會好打過瘦弱底

正確

曬氣 呢種操出來既身型唔一定打得 無咩爆發力

練武個種先夠厚重好打

有料既洗撚黎猩港咩

bodybuilder冇cardio冇endurance有撚用咩，好似buakaw呢d打仔身形先最有用

你想做到某樣野就要犧牲唔做第二樣野
當然唔係叫你唔返工去健身
我就放左工去操 但變相我係無左時間做第二啲野 係咁
我買蛋買粉食 變相我係第二啲地方用少啲錢 做人係咁

練緊啦 等多陣啦

我返工前操
0630前到
0800走人
一星期五日

夜晚9點前訓

諗太多？ 三隻防暴一人一棍扑落頭都玩完啦
大隻咋..你估超人咩?

白痴 泰臣好唔好抽？
你咪撚染講到大隻等於唔好抽咁款啦
成日瘦撚操唔起唔抵得咁

返工會唔會好攰

你就真係on9
邊句講過唔駛肌肉
係講緊個身型比例呀，練格鬥技既人 無人會係呢種倒三角身型
要好打，肌肉係一定要有，但唔會係追求倒三角你明唔明呀

而且我有講呢種身型就算唔係好打都嚇到人，亦比瘦弱底好打
要抗爭都要識用腦同閱讀理解，唔係鳩屌就會贏架大哥

Exactly 咪就係咁意思 你要做 實有 係俾多幾多時間咁解

好多暗啞底用steroid 好普遍

大隻有咩用
見到速龍咪又係掉頭逃跑
根本係個心態問題唔係體能問題

Ching係邊度做gym？可以咁早開門

唔會。因為我放工好準時
基本上我6點半前一定返到屋企

食完飯8點前已攤響床等訓覺

夜訓或者工時太長真係好難練

除咗大力,跑得快更重要
hit and run

agree , 練短跑仲實際

攰架 係咪攰就唔做？
我好簡單因為呢樣本身係我興趣 我攰都會繼續 同埋當你做緊你想做既野個陣你唔會攰

健身健心

健身係練埋個意志

go24

拳王個班人既大隻邊係呢種大隻

但有操點都好過瘦弱底 企出黎都嚇到下

大隻唔一定好好打，而且而家最重要唔係個個都要好打得，有壯少少既幫手保護其他義士，基本既有體能力氣逃走就已經好好

重訓 45分鐘 再加15分鐘HIIT

其實好多時陣前開波。震懾力係比實戰更緊要

九點未放工

想問下幾錢一個月？

有做gym 但我係後面啲廢柴

大隻唔一定好打

但瘦弱就真係好易被藍屍黑警攻擊

你知唔知香港其實都有好多大隻佬

一定 李小龍都有講 人少一定係撇先

呢個就係香港既問題

工時太撚長

老實如果我工時長我都無心機操

大隻唔一定好打，但係應該可以捱多兩三棍

其實手足有一半人有咁嘅身型都已經夠做

$599

逐個月比

無合約

我都係近排由舒適堡轉去

因為舒適堡太多廢老

大隻左膠不了

老實。少見

行出街一般係瘦既多

同你個名一樣
Ching識波

唔好得毎諗字

做

今日就開始操

黑警見大隻啲或肥仔就會打頭打關節

果個真係正宗垃圾
開哂壞先例

巴打9點訓好撚堅

9點訓
5點起身
訓夠8個鐘

其實夜晚無咩搞上陣連登就會訓

呢啲大隻

操完你就會唔怕打人，因為你自信心會提升，覺得大部分人唔夠自打

我都唔怕攰 但驚咁早起身會唔慣會瀨床

呢個巴打其實唔算大隻
算係鋼條 排腹肌勁 但係胸同手唔夠厚/粗

呢啲唔打得 勁鈍

agger

操起左之後就算你唔好打

但你會覺得自己好好打

呢個最緊要

慣左就唔會賴床

唔同意
香港人嘅性格係
你俾把ak47佢 佢都唔敢用

老實我地香港人既身型真係比較弱雞

有時去到外國真係好羨x班鬼仔身型咁厚

普遍佢地hea操都好撚大隻

因為佢地真係食好撚多肉

碌鳩好細

你都唔會同畜龍直接對打 起碼咁樣一條友唔可能制服到你

巴打自己住？

同老婆住算唔算自己住

個膽係練返黎

好睇唔好用架

所以我收工操

你地幾時先明打唔打得唔關你啲肌肉點操
瘦撚可以好好打 大隻可以好好打 呢啲亦如是 係你有無訓練過點打咁解

收工定力唔夠就會想去hea

個個剩係識走同叫唔好打
比你美國隊長係到都冇撚用啦

同意。

算掛我全家係到要早訓有難度

呢個唔bulk

有朋友真係咁撚大隻但驚痛唔撚出黎架

磅數磅數磅數

老實好多藍屍都唔瘦

磅數好高

但係再厚個人會開始慢，行動力減弱
去到真係要俾人捉（人多都可以發生）嘅時候
會好蝕底

拎警棍打你 細隻係咪可以格檔？
一棍車你入icu啦

細隻亦唔見得好打

亞洲人靈活先有優勢
韋小寶頭腦+李小龍身型先係榜樣

發夢見好多出降龍十八腿+神行百變仲有潛質

我地既義士未必有咁大隻，但有個big heart!

知唔知邊個叫David laid
你睇佢細個到大個既健身變化 youtube有

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

個屎眼濕哂
好想俾佢含

佢話驚傷及無辜

當廿歲練
等到變Hulk中共都倒台

條友真係唔識架喎

我最撚自豪 就係對波
你挑鳩我機

黎啦黎啦

純粹鼓勵下佢 骨架細都可以變大隻

一星期五日好似半年係得

幾年前兩傘個隔問過我個泰拳師父應該還擊
佢答左句: “叉佢眼插佢喉踢佢下面然後走啦！打爛仔交又唔係打比賽仲同佢講規矩咩！”

利申: 絲打但有練開

仲有盡量集中打下巴

會昏等佢追唔到你

絲打想食？

操練加油
記得清好腸道＋食夠蛋白質

實戰身形
一睇就知肌肉爆發力好強
唔係得個大字

仲有關節位同腳，泰國師傅幾瘦都可以一腳踢到對家失重心跌底，身型唔夠就用技術

傻啦 咁樣唔難 利申操開無圖

巴打一定好大隻

要好打一定係練膊頭同胸背
大隻會失去速度
但重拳好多
鋼條相對冇咁重 但有速度
除非全部近戰
如果唔係一定會係練後者

難 呢隻要飲食都控制埋

可以練架 不過香港人死都唔操

唔洗
我平時臨瞓前做十下掌上壓
做咗三個月已經有相入面條友8成

我淨係得兩隻老鼠仔

戇鳩 你覺得你走得快定佢快？

吓 唔操腳既情況下有咁既Sharp

又唔算好抽嘅 抽你就綽綽有餘咁囉

大隻唔等於好抽喎

同佢差唔多大
利伸:前線

一日兩杯都只係50幾。點會夠數

agger，心態先係最重要

做運動還做運動
正常做運動唔會做到樓主張圖嘅身材

問心要做到呢個身材要幾多時間精力
我想講嘅係一個人去到呢個地步
多數都係人生冇乜目標/瘋狂j 自己身材嘅人

社會精英加咁嘅身材？
有嘅
少囉

而家操會唔會太遲

話咁易咩

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有乜野, 含左先講

每日六點半出門返8收5，夜晚7點再返學，凌晨1點訓
收工同返學前嘅時間就係做尖
Every weekday